# 23_5  计算贷款 Calculate loan

## 题目

假定把钱存入一个储蓄账户 t 年。设年利率为 r。且利息逐年复合。公式A(t)=pe^(rt)可以用于计算账户的最终余额，其中 P 是初始的存款。例如，按年利率 6% 把 1000 美元存 10 年可以得到 1000×e^(0.06×10)=1000×e^0 .6=1000×1.8221188=1822.12 美元。编写程序提示用户输入初始存款、利率和年数，然后显示计算结果。

## 样例

### 样例一

   Please input the value of p,r,t: 1000,0.06,10
   Sum: 1822.12

### 样例二

   Please input the value of p,r,t: 2000,0.07,5
   Sum: 2838.13

## 数据范围

输入的数均为浮点数。
输出的浮点数保留到小数位后两位。
输入输出均在类型'double'数据范围内。
按照题目内容中的输出为规范输出。

## 提示

e 的值为 2.71828。